（朝鮮國慶）（911紀念日）（美國風災）= 跌市氣氛

地產股帶動唔到大市再升幾多，金融股又冇動靜
得細價股爆升
恆指都係冇力上二幻八

牛證比重都係多，跌到落27300可以殺重牛，之後再點衍要睇市況

但28000左近的熊證都好危
隨時臨近收回
個價都大上大落

27888 熊

開市好走啦

btw，28100熊，我唔要1000蚊變貢品

你咩價入

我有 0.031入1M

佔你總投資幾多百分比
隨時賺一倍/收回

星期5收市嗰陣想放架啦，點知條女打電話黎發鳩我脾氣，收左線我發左一陣呆，醒返起一望電話已經16:01
點解冇勁假

好似0.029

莊家開圍骰，通殺！

我都係27888 係咪恆指匯豐

0.029好貼價姐
即放1都蝕唔到太多

rip

買左幾多HKD
希望仲有收回價值

諗緊開遠牛定熊落去

燈

開始走唔甩?

me2

但樂觀d諗我地係咪仲可以汁翻條屍?

未穿行使價.

冇了,回收價值都冇埋